幫手 report tg channel 防治蟲鼠(曱甴)頻道

請幫手 report 呢個 防治蟲鼠(曱甴)頻道 channel，不停散播不實言論及對運動支持者起底。

tg report冇用，冷處理唔好幫佢share

屌你老母P牌仔 咪撚post上黎俾人知啦

Report有用既 老豆搵仔執左好耐

不推文回覆

ok. sorry.

請 admin 刪 post.
btw, P 牌唔代表無做嘢。

不推文回覆.